大家不要怕，蘇民峰話今年係先跌後升

盡掃

先跌後升 咁跌到咩位先得架
跌到落17000跟住升返上19000都叫先跌後升